天后果到有著黑背心，係到影人，心口擺電話有眼鏡，be water 去近影人，

天后果到有著黑背心，係到影人，心口擺電話有眼鏡，be water 去近影人，雞翼抽，完全好似上次：係西環影人戴cap 帽 比人屌走個果！

比個理由佢 換部新手機

岩岩on9左冇影佢，比佢影左樣！

上次係西環、俾人屌個果肥仔，回帶記起

手足自己小心，